被催淚彈射頭 天水圍15 歲男童 昏迷第十六日 或成植物人狀態

...

7日前既消息

天水圍 11 月 13 日晚爆發警民衝突，其中一名 15 歲青年傅同學疑被催淚彈擊中頭部，需送往屯門醫院搶救。事隔 9 日，傅同學情況仍然危殆，在兒科深切治療部留醫。消息人士透露，傅同學手術紀錄為槍傷，昏迷指數由早前最低的3分（最高15分），升至9分，屬中度昏迷，已拔除呼吸機，可以自行呼吸，惟仍未清醒。

唔好呀

班黑警當睇唔到 仲繼續警慌話不致命最低武力

有冇link啊大佬
冇link更加擔心

點解咁明顯既警暴會推唔起

正仆街 下下射頭 屌佢老母

仔仔，醒醒呀，大家都等緊你起身。

義士

死黑警

每日集氣, 快啲醒
聖誕節喇喂

一定要完全康復

黑警，幾時先受到制裁

真係冇人理

推

聰仔，醒啦

快啲起身啊，姨姨等你大個一齊做選民

你一定要無事

痴線架

唔好變植物人

支持住

ps://

大家去簽簽，要求浸浸盡快擬好制裁名單

之前唔係話好番好多嫁咩

有冇source ，唔好呀

仆街

癡撚線下下都對頭射

一定要清算黑警

其實唔洗link呢個消息都可信
昏迷指數曾維持係極低水平, 而長時間不清醒,康復可能性好低
如果有好消息,奶共01同狗島會立即報導維穩

好似整緊...幫手簽簽
不過巴打有排宣傳..加油

屌！link?

Push

屌聰仔

Bless him

有冇傳媒跟進

幫推
呢單好少人提

pk, 黑警填命

幫手推 集氣

告仆街政府啦

屌你老母

頂住呀！

唔好啊

dllm死黑警!
呀囝要頂住呀😭點解呢個世界咁唔公平架！

手足快啲醒番

昏迷左好耐 手足醒呀喂

15歲 好心痛
香港人要繼續抗爭 我地真係未贏架
求下大家

集氣

有無新聞link

Sources?

手足

快d醒啦

有無人有最新消息啊....?

我屌

聰仔要醒啊
同埋聰仔爺爺可唔可以企出黎幫下聰仔，唔好啞忍

diu

有好多家人等緊你 唔好放棄啊

信義會竺社工呢
有冇人可以要求候任天水圍/屯門區議員跟進狀況

屌

昏迷指數總分介於9到12，代表中度腦傷
中度或重度的腦傷留下永久性腦部傷害的機會就很大，患者在認知、身體活動、或意識部分可能難以回復

再扣一分就叫嚴重腦傷

吊

一定要醒番呀

後遺症
聰仔

快快醒呀！

甴近平

pish。

願神明保佑

快D醒呀...

。。

快啲醒喇

打頭呀

唉

加油呀 小朋友 為你集氣

呢單好少人講 推

天佑健仔，快d醒

屌

唔好啊

繼續集氣 唔好忘記煲底之約
起身啦 我哋好掛著你

就算清醒

好可能表達能力語言能力受損,身體控制變差
根本上瞄頭就係最撚仆街,黑警要個傷者唔死都一世傷殘

tui

快d醒

聰仔 快d醒呀

新任區議員記得幫手跟

no...

醒左先啦

手足快啲醒
黑警死全家

佢靈魂唔識返入去

係真係不致命 不過會變植物人

天佑健仔

集氣
天祐小朋友

push

15歲

快d好返

不能接受

弟弟我知你意志力驚人一定用力抵抗緊！加油繼續比力快D醒返！

健你老母

健仔醒左啦

求集氣

仲話想告佢
15歲打到人地咁

頂住啊

唔好扔低你阿哥一個人 快d醒

聰仔呀 快d醒啦 好多人等你起身呀！
比個機會我請你食飯好冇？！

3分升到9分，快啲升到15分啦

點樣幇下佢屋企人?

推一推

求下你
醒返好唔好

push集氣

只要一日冇贏

一日都只可以好心痛

大家要諗清楚自己可以幫呢個運動做d 咩

踏出第一步之後係咪可以進一步做多d

起身啦，我地一齊努力好嗎

個個當區選人權法完咗就endgame，邊個理受傷同被捕嘅手足？
Deadline 又冇，行動又冇
小手足你要頂住！

點樣呀，點解佢親友完全冇消息既

屌仲要無咩人理

醒呀

手足要冇事呀.
黑警死全家.

快啲醒啦

大家一齊集氣

快d醒，人權法過左啦，你有份努力架，快d醒

帶頭盔啊手足

要醒番呀

黑警死全家

推呀！！

抖下好起身啦 我地等緊你嫁

手足唔係condom！！

加油集氣
一齊過聖誕賀佢老母

推推先 要多啲人提起番

黑警

要無事呀仔

魔警絕子絕孫

大家肯出黎未

快醒

清算黑警

唔係話手術成功咩?唔可以咁架
喂!唔好訓啦, 休息夠啦, 喂喂喂!

你要醒
你要睇任黑警被人清算 仲有睇佢地死全家

乖乖地醒啦

721

有無source 要無事啊

有冇媒跟進

醒

醒呀！！！！

醒下

睇個勢就算清醒有視力問題可能性真係唔低

手足要醒得番呀

醒！！！

一定要無事！

起身喇乖 我地係到啊

721 831 111

人權法過左，你醒下啦

醒下啦

3日後復活

黑警殺人

.......

source...?

source pls

身世已經夠慘仲要受咁嘅苦

快啲好返！集氣

推返上去啦 勿忘記

人權法過左啦，你有份努力架，醒下

有冇source

死黑警曱甴

義士 你好番可以！

不如大家眾籌比佢搵名醫試吓?

醒呀，仲未贏架我地

唉...黑警將來死後必落地獄

推爆 黑警下下射頭 賠命呀 屌！

最新？

屌 告到黑警仆街
起身呀手足

要醒啊！！！
你哥哥得返你咋

撐住

頂住呀

下下打頭呢D 含家產死差佬

集氣

手足一定要醒返

唉 popo提都唔提就知

快啲醒返

你好叻架，再努力d

屌你老母班黑警成撚日摧淚彈當子彈直射頭

等你起身

再努力

up

快D醒啦,姐姐請你食大餐

大步攬過啊年青人

下次我幫你擋

pish

唉 屌.... 黑警殺人

黑警殺人！

唔好啊！！！

制裁黑狗

你一定要醒返呀⋯⋯你哥哥得返你一個親人...一定要醒呀

黑警賤畜，不得好死

黑警賤畜不得好死

死黑警,希望有一日中彈果個係你啲仔女

等你起身 快D醒

醒呀 十二月喇 好返一齊出黎

加油

左膠已麻木
又需要更大既犧牲去觸動佢地

屌 唔好呀
15歲咋

要醒返啊 手足頂住

你好叻架,快D醒啦

集氣 快啲醒返

黑警賤畜死無全屍

好心痛

手足快d醒

真係未醒😭😭😭

手足得15歲ja

好耐都冇消息更新啦

手足頂住，我地等緊你

聰仔啊

推，死仆街黑警

😢😢😢

會冇事架 會平安架

求下你醒下啦好多人等緊你㗎

推呀 得個15

我愛佢
信義會竺社工呢
有冇人可以要求候任天水圍/屯門區議員跟進狀況

痴撚線 成日話清算 啲黑警點還呀？

呀仔醒翻 叔叔供你讀書讀大學

推呀 最新消息呢

要follow up 返

推啊

邊度話變植物人呀 唔好呀
老天爺公平D喇 好嗎

dllm

手足唔係condom
我哋要繼續抗爭落去

支持

仆街狗

推呀

屌呀

正仆街黑警

屌撚曬d黑警老母!!!

快啲醒，請你食飯

醒番啊要

死仆街黑警賤畜

唔好有事啊

Source?

推完再推行動post 手足不是condom

有無天水圍議員出黎開記召關注呢件事
比多d 香港人知道呢件野
15歲仔咋屌

唔好啊...屌

集氣！一定唔會有事！

Godspeed

唔好有事plz

頂住

乖啦，醒啦

手足
821 831 101 1114

點解會咁

屌你老母死黑警

仆佢個街

香港人冇晒憤怒啦？

近排太多事
希望會醒番

.......

有冇link

成個司法制度都唔可信

要冇事

要頂住呀手足!

Dllm 一定還係你個仔 同孫度

手足…

頂住阿小朋友

有冇source?

唉.....屌..

....屌
仲要得15歲

推，死黑警出黎負責

推到手足好返

報仇唔係贏選舉 唔係得個法案
係要佢地還命

集氣呀 要醒返企起身呀

唉 得15歲

之前唔係話手術順利完成咩

人權法會救到你

乖啦醒返一齊光復香港啊

推！

醒呀，手足

唔好有事

一定要冇事

No!!! Push

而家話要加強，用木彈

點解冇咩媒體報導，死喇，關注不足
我仲以為出院先冇再講

屌

死黑狗死全家

保到條命，但變植物人
個時大家都關注周同學同熊仔餅
冇太多人關注佢

撐住啊

醒啦喂

醒吖

或成植物人狀態
Source

呢單一定要關注
點可以變左植物人都冇人理

shit, 一定要推爆佢
佢係咪無父無母,同呀哥雙依為命果個?
手足一定要頂住呀
要煲底見架

唔好

一定要醒返

係，就係佢

聰仔

加油呀

唔好...

醒啦

唔好呀！！！！

政府agenda,救到的就搵奶共報狂吹粉飾太平
中刀穿肺女記者又係已經無報

又係一個被死黑警害死嘅年青人

唔係好轉咩

頂住手足

唉屌 頂住啊

年青人 我相信你得嘅
醒呀！！

💔

快啲醒
一齊過聖誕

細路

醒呀 手足

We Do Not Forget.

唔好咁對啲後生啊

頂住呀⋯⋯

好多日啦
聰仔

手足 起身啊

快啲醒

屌你老母死曱甴

仲話休息

集氣
頂住呀

加油
屌你死黑警
推到你啲狗仔狗女死全家

希望唔好好似李韓烈咁
撐住呀手足

就憑依單嘢，就要獨查會la !!

撐住呀

有冇最新消息頂住呀

郁d爆頭
平射/曲射，總之就係想殺人

一定要醒番。。。

組代表團去探病打氣

你一定要冇事！！明明約好咗煲底見！！

手足快D醒呀！好多人等緊你架

兄弟 快啲醒

要好翻呀

原來仲未醒 集氣呀

屌 擺明謀殺啦 死黑警咁都可以咩事都冇

痴撚線水平打頭

俾d信心，醒得返嘅

衰仔包

希望手足無事

想問有冇記者消息？

集氣！

快啲醒番唔好扔低哥哥一個

推上頭版

聰聰乖，快啲醒，大把哥哥姐姐叔叔姨姨等住錫你

健仔有冇人跟進下

起身拉 休息夠拉

起身啦仔

起身啦乖

醒啦細佬

起身呀 好多人關心緊你架

頂住啊啊仔

昏迷（coma）
病人對外界沒有反應，眼睛閉合，沒有睡眠／覺醒周期，不能醒來，也不能言語，但對痛楚有反應。他們喪失對自我及對環境的認知，需要依賴人工呼吸機及人工餵飼存活。由於大腦皮層或白質大範圍受損，又或腦幹呈現損傷，致使他們昏迷。
病人康復前景不一，主要視乎由什麼原因造成昏迷。若起因是創傷性又沒有復元希望的，會在數天內死亡。長期昏迷的個案罕見，但有些個案可以昏迷兩至五星期，之後發展至腦死亡、植物人或閉鎖綜合症（更罕見）的狀態。不過，亦有病人完全康復，部分則有後遺症，例如癱瘓或智力問題。

植物人（vegetative state）
植物人能自行張開雙眼，又或在外界刺激後睜開眼睛。他們清醒，但沒有感知（awake but not aware）。他們既不能用言語表達，不能回應外界，也不能理解別人的說話。跟昏迷病人一樣，他們喪失對自我及環境的認知。但跟昏迷病人不同的是，植物人大多可自行呼吸，也有睡眠／覺醒周期，只是他們張開眼睛時，未必像一般人那樣對周圍環境有認知。他們的腦幹功能無損，但大腦皮層及丘腦則受損。
植物人並非如一般人理解般一動不動的，他們能吞嚥、嘴嚼、打呵欠、哭泣、微笑、從喉嚨發出咕噥的聲響或呻吟，但都只是反射動作，並非有目的而為。他們也能眨眼及轉動眼球，但眼睛不能追蹤物件。植物人這些表情和動作往往令家人誤會，以為病人終於能回應外界刺激，跟他們溝通，但事實卻不然。
不過，有些植物人乃從昏迷階段過渡而來，漸漸步向康復之路。
若腦創傷後一個月仍為植物人，會被形容為「持續植物人狀態」（persistent vegetative state）；至於非因創傷而處於植物人狀態超過三個月，又或因創傷而處於植物人狀態超過一年，則被形容為「永久植物人狀態」（permanent vegetative state）。「持續」一詞，暗示有進展的可能性較低；至於「永久」，則暗示康復機會近乎零。有建議要避免使用這兩組名詞，以免造成誤會。

頂住...

起身啦

醒啊

屌唔好呀

推1一屌你老母

never forget and never forgive

推推推推推

加油 快啲醒好嗎

仲有健仔呢？

要醒返呀 話咗煲底見！

咁無了......
唔會升番上15 分

下。。。。。。。。。。。。。。。。

㩒錯不推
推

屌！

傳媒冷處理佢。 昏迷指數3根本好危。
個細路淨係戴住眼罩乜都冇。

知唔知邊個黑警射？？？

醒咗想食咩都買比你

習曱甴

推，希望有新消息

健仔喺荃灣啊

呢個係天水圍

係時候搵黑警血債血償

唔係轉好轉咩？

認輸吧

其實佢好似係街坊嚟

黑警死全家

大家見到小朋友咁 真係唔可以放棄

集氣
都未完成煲底之約唔準咁快瞓

快d起身呀聰仔!!!

一定要將呢啲事 每個義士都要清清楚楚記低！！！
仆街黑警等清算啦

日日都搵有冇佢嘅新聞
好想有日聽到佢醒返嘅消息

推！！！

we do not forgive.

醒呀 細佬

手足撐住

加油 要醒返呀

乖啦醒下

721 85 811 831 101 1111

班仆街

可以點

醒啦手足，要一齊睇黑警俾美帝制裁

等你出嚟重新建設天水圍

記得新聞話佢無父母得個呀哥
唔知佢依家點

乖仔快d醒返唔好有事 你哥哥得返你一個架渣
你醒返想食咩姐姐都買比你

頂撚住呀，快啲醒醒啦，仲有好多好嘢係呢個世界

無父無母
仲要變植物人
黑警死全家啦

快d醒 好多哥哥姐姐想請你食野

醒啦..

一定要好翻。。。。

屌！！！！！

集氣無事手足

香港人集氣呀

忠誠勇毅進 心繫黑社會

心痛

黑警填命dllm

點解煲唔大？

起身呀，要舉證黑警呀

屌 咪撚再訓啦

聰仔 醒啦

希望可以好返

手足起身呀

支持你 一定要快D醒啊

快啲醒啊！！！

diu 唔好啊

交代

綠色曱甴

要好返呀

快啲醒啦
大家等緊你

推，唔好有事

黑警一定要還！

點解可以無source?

要醒啊手足唔好訓啊

推 唔好有事

仆街黑警賤畜

唔好呀 要醒返呀 十五歲咋
咩都未玩過

屌 唔好同周同學一樣呀

仲有希望, 頂住呀手足

尋人!!!佢去左邊間醫院呀
醫護快啲講句野

班狗死一萬次都還唔返手足畀我

快啲好返啦

屯門醫院

黑警謀殺
逍遙法外

omg

聖誕節喇 要起身喇

因爲已經贏咗

當區區議員幫手長期跟進, 唔可以不明不白

屌你老母閪 屋企人唔出聲？

屌你死西警
他朝君體也相同

快撚d現眼報

成半個月無記者跟進？

Pish

推推

聰仔醒返呀

好似話屋企人想低調

快啲醒啊我地都等緊你㗎

頂住！

冇人要負責?

你一定要好返啊!!!!!!!你仲有好多嘢未做㗎！

我哋未贏㗎

手足你要醒番呀
人權法過左啦 聖誕一齊過啦好冇

手足頂住阿

天水圍手足
等你返黎

天佑手足

應該要有物理治療師幫手全身按壓
等佢血液循環快啲
易啲醒返

先得15歲
死黑警

記者朋友，有冇新消息，幫幫手

唔係比你咁用嫁

好人一世平安

好番請你去想去嘅黃店食嘢
食到你唔想食為止
加油呀

其實禁正評嘅係咩心態？
覺得係好事？
啲正負評功能真係好戇鳩
睇到咁多正評真係好猛

醒啦好無

要頂住

我代入左入去
一個正常中學生
不幸父母已經唔係度
自己為公義企出黎
但係比班魔鬼搞到隨時命都冇

我屌你老母 黑警死全家

寶寶起身啦

頂住啊手足

有冇辦法告鳩黑警

傳霉故意唔報.....

你要起身 睇住害你既人比人清算！

有既我第二個籌錢

推 cls

點解冇報紙報？
好恐怖
屌你老母黑警

起身啦聰仔

手足唔係condom!!

一個光頭竟然上左熱門頂 不推文啦

推
希望手足可以醒番

未有任何link fact check 之前一律當faks news

香港人唔可以習慣呀
手足唔係condom

而家點：（

手足醒呀

121 我地一定要出來

我地清楚個班畜生！

手足😭😭

好人一世平安 頂住

係咪真？點解咁

屌 有冇新消息

唔撚係真下話

醒呀兄弟

啱啱又睇到琴晚FA分享理大手足比狗打既傷勢

點撚樣會覺得贏

班狗一隻 一隻都冇被懲罰

手足撐住呀 小朋友

早日康復☹️

振住手足

冇新消息？

我係救佢嘅其中一個手足 當時得佢同另一個手足 兩個都冇頭盔 兩個人擔住一把中size嘅遮 推住架垃圾車 去到狗屋門口 啲狗喺天台射tg落嚟 大約7-8層樓高 睇住佢個頭爆火花

當刻第一時間同幾個手足衝過去救佢 啲狗keep住射tg 有幾粒喺佢身邊 能見度可以為零 一路抬住佢 佢成個人就一路抽搐

佢屋企人可唔可以出黎講講啊,成個天水圍好擔心佢

快D醒番手足

tg呢樣野根本仲仆街過實彈

射中人咪又係射死 但又吹到話非致命武器

警謊為左合理化自己嘅暴行 冇當過抗爭者係人

Pray😥🙏🏻🙏🏻

個重點係 當時佢哋唔係拋物線射 喺直線射落手足到

天水圍警區
李文強
有份放TG

關於15歲聰仔

聰仔並非連登/網絡所講變植物人。
自14號手術成功後，情況一直好轉。
多次提醒：家屬希望低調處理
在此希望各同路人唔好再鳩噏話聰仔變植物人/就死。

點解呢啲post冇乜人理

你有冇跟進佢情況
我哋好需要佢目前情況

可唔可以搞多次警暴大遊行，為警暴中死傷者討公道

錯手撳咗不推

要沒事呀

關於15歲聰仔

聰仔並非連登/網絡所講變植物人。
自14號手術成功後，情況一直好轉。
多次提醒：家屬希望低調處理
在此希望各同路人唔好再鳩噏話聰仔變植物人/就死。

From 天水圍救人小隊channel

Pin呢個啦樓主

冇 我都係周圍問

聰聰

勿忘義士

關於15歲聰仔

聰仔並非連登/網絡所講變植物人。
自14號手術成功後，情況一直好轉。
多次提醒：家屬希望低調處理
在此希望各同路人唔好再鳩噏話聰仔變植物人/就死。

置頂唔該

又低調處理

醒呀你未見到金水圍架

連登真係好多五毛放流料同埋借機分化

家屬意願黎，有咩計

DKLM

快啲醒返呀兄弟

頂住呀！醒嗱

佢屋企人呢？屌你老母死黑警
屋企人企出黎追究到底啦

一直好轉？
咁有冇清醒過？
阿哥見到過相依為命既細佬 訓左咁多日 仲會想低調？

我頂置唔係信呢段野
而係叫佢提供最新消息

實習緊既社工學生入！！！

一定要好返呀，約實你係煲底見嫁

手足要加油要頂住呀！等你一齊煲底見

聰仔你醒啦，唔好留低你哥哥同叔叔

集氣 要醒呀 你仲有好多野未做㗎

血債血償

真係痴撚線
班黑警殺人姦人打鳩人搞到人變植物人
仲話自己係正義一方
仆你個臭街
班黑警只係一班垃圾 同黑社會冇分別我屌

手足要好返呀

撐住呀 一定要醒返
煲底見

一定冇事

吊佢老尾推呀 手足黎架 唔好過撚完人權同區選就當冇事先得架 手足用佢地既血同肉換返個小小野返黎你地咪噤撚易忘記佢地 推呀

有好轉係咪真
沒新聞出過

多謝你既消息

我都想講 , 啲人無source就咪撚亂up

快啲醒啊

請問昏迷指數3
腦部嚴重創傷會有咩永久後遺症
咁樣係永久傷殘？

煲底相見啊

希望無事
但點低調處理？

有做手術渣，咁計實彈都不致命啦

拉 標題黨

8分再好轉應該係開到眼
就算唔方便落床唔該叫傷者講一次
'我無事,感謝各位關'

衣家班仆街成日好撚想人有事
成日呢個失蹤果個死左 fc左無事又唔信

視力受損
行動力影響
講野好難表達完整,姐係小朋友幾歲噴單詞果類

可能會長期頭痛

推 要醒呀！

whatapps流傳有另一女仔係天水同時間比黑警用tgas射頭(報導中另一傷者)
送院時又係得幾分, 有無消息

要醒返

咁612同星火夠唔夠錢幫受害者打官司同警務處索償

人地想點處理幾時輪到你岀聲

推
唔好麻目

有冇機會醒番？

個人分分鐘就咁死，邊可以就咁低調？
冇爸爸媽媽係爭D既。

tweet

sauce？

想探佢 邊間醫院

天水圍tg channel

好反就好家人使唔使錢銀幫忙？

我憂慮嘅唔係受害者會死
係佢哋要承受永久嘅傷殘同埋一生嘅後遺症

頂住丫 加油 💪🏻 你會過到依關嫁

Pray

冇source 一律當 fake news

要知點解要追問
已經有人踢爆左

有人認到比人打到重傷拉埋的示威者係自己同學
有會員話已經保左叫人放心唔洗理,家人想低調
最後查到原來比差佬扣足48,仲係狗屋比人狂dup
果位會員當然棄acc

「重開」又有香港人失蹤

天佑義士

p

希望佢起到身

唔該叫admin fc下

我都想知點低調處理法，未成年俾警察射到昏迷一直未醒，分分鐘一世係咁，香港係咪冇未成年人保護法？

唉屌

高調就比人告暴動，無得簡

除非贏

有冇朋友可以整個簡潔既警暴文宣，我哋四圍宣傳？

實在太多太多唔可以原諒既事，仲要越黎越嚴重，怕大眾會習慣同忘記

小朋友快啲醒啦

集氣！

阿仔要醒番！

醒阿

推。

屌警曱可以唔駛負責任

加油啊💪🏻小朋友！願你早日醒番😢
一定要追究警暴！！！

呢單真係好少人提到

係 d post好難推

集氣！要快啲好返

心痛死我...

區選完了
之後呢？

tui!!!

唔好呀屌

好擔心...希望吉人天相
都好擔心佢哥哥

推！

今年唔要咩聖誕禮物喇，我要你醒呀。

夠鐘醒啦

手足加油 早日康復

推到大家記得

平安就好 其他野我唔想知

仆街死黑警

Thanks巴打

推...

感激

有得置頂真係好好 連登德政

呢d唔係警暴係乜撚嘢

15歲咋...

Source
見有content farm講一樣既野
當然希望炒車

聰仔要快啲好返

佢身世都好慘 無父無母...

16日

好多人等緊你醒

屌你老母臭閪

dklm

我記得蘋果有提
真係好擔心佢

擺明90%係五毛/黑警想草草了事
人命黎呀
無左條命 唔好講咩自由民主咁崇高

永遠唔好忘記黑警所做嘅嘢

唔好啊
集氣

how can I help

集氣 一定會冇事平平安安

好心up

可唔可以去探佢？

15歲炸 仲有大把世界 唔好再訓啦仔

一定會好番

醒啦 一齊過聖誕

有無記者朋友可以跟進下呀
我地個個都好撚擔心呀

一定要無事呀

置頂

啱啊

有條友仲話驚高調俾人告暴動，昏迷左十幾日喇，係咪俾黑警告暴動可以醒得返呀？ 果個係 未成年黎㗎！

要開始回歸主線
抖完啦

頂住呀~~~

推呀屌

頂住呀兄弟

頂住呀，手足😭😭😭

屌醒呀

立場上星期仲話佢危殆

有冇link?

阿中: 我地無講錯喎, 武器得2種, 1係致命, 1係不致命

解散警隊, 刻不容緩

Dllm 黑警死全家

TG有流料請留意

關於15歲聰仔
聰仔並非連登/網絡所講變植物人。
自14號手術成功後，情況一直好轉。
多次提醒：家屬希望低調處理
在此希望各同路人唔好再鳩噏話聰仔變植物人/就死。

15歲...

List係我地比佢嫁

希望佢冇事
求下唔好再有人死啦

多左置頂功能真好

手足起身啦

起身喇

仲有人信最低武力的 一定係盲左

你咁撚把炮就自己去問下聰仔屋企人啦

希望手足大步擸過

唔好訓啊

記者會：希望死者可以主動到警署提供資料，還警務人員一個清白

天佑手足
希望你早日康復

15歲少年傅同學11月13日晚在天水圍被防暴警發射的催淚彈擊中頭部重創，即晚入院進行開腦手術後持續昏迷，情況未見好轉。事隔兩星期終傳來好消息，協助傅同學的基督教信義會青少年服務總監竺永洪向《蘋果》透露，少年雖然仍在深切治療部留醫，但有輕微好轉，「（清）醒多咗，（傅的）哥哥話細佬有醒過吓，畀到少少反應，但未講到嘢。」據悉，男生暫時沒有生命危險，情況安好。

相關新聞：【蒙面惡法】林鄭繞過立會引用《緊急法》 民陣質疑只為試水溫

傅同學父母雙亡，與兄長雙依為命。竺永洪每日跟傅同學的兄長聯絡，有時間便前往探望，據竺所知，傅同學手術後大約一星期後逐步「搣甩」呼吸機，毋須插喉可自己呼吸，惟仍然昏迷；至昨日他再收到好消息，傅的哥哥指弟弟有少許好轉，「有醒過吓，未至於可以講嘢溝通嗰種，但對外界有反應。」

聰仔 你一定會好番

聰仔哥哥，請問可以點捐助你同聰仔？

希望會愈黎愈好

黑警填命！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

15歲喳

蘋果：15歲傳同學情況好轉 開始對外界有反應

推
呢單好少人講

圍城友

真係天佑聰仔

好耐都冇佢消息

屌班死黑警當市民仇人

殺人犯 根本開過水炮車個班全部要落地獄

Tui and pray

Dllm

借位POST
黃色經濟圈唔係限時任！
唔係黃色餐飲圈！
大家入嚟一人Ｎ間分享身邊嘅黃店

集氣 手足你快d好返好嗎

要醒番丫。你得15歲咋，仲有大把人生架。

天佑聰仔

要醒番呀
要一齊睇住中共倒台
射傷你的黑警坐監呀

一定要同我醒返！
姐姐等緊你 你醒返想食咩都會買俾你

佢醒返啦，可以簡單對答啦

醒返啦

今日點呀

佢身世已經好慘，仲發生啲咁既事係佢身上
如果幫到手我會盡幫

他死了警察就真是成了殺人犯！

天佑義人

兄長雙依為命

推 手足要快啲醒返

唔係話佢已經醒返啦咩？

拉 醒返喇 唔好再亂傳